環保撚幾時出黎譴責醫院嘅環保政策

首先係用好多無謂既紙
明明好多野已經電腦化，但都有好多用紙嘅form
有啲仲要喺電腦填完份野後，都要印番份hard copy出嚟
啲form又唔整雙面
有好多form仲要係用一用就會掉

除咗紙之外，都用勁多膠
有啲膠係乾淨嘅，eg包裝紙，但又全部一齊扔而唔會回收
有啲膠樽係裝乾淨水，又唔會有回收桶去回收

講真回收一個1000ml嘅樽仲好過你回收幾廿個飲桶
環保撚不如suggest減少無謂紙張嘅使用同回收乾淨嘅膠啦

醫院點止紙
淨係個lab 都唔知可以點環保

強烈建議自己買支針筒循環再用
醫院實行無針筒日
咁就夠晒環保喇

叫d醫生帶住kfc 果隻手套就岩啦 反正無名指同尾指都無用

張張form都阿伯填架？
醒少少啦